【美國研究】耶魯大學到中國研究，發現吸毒霧對智商影響等於平均讀少一年書

同時，香港理工大學同類研究亦得到同樣初步結論。
成功爭取減低思想負擔！
Source:

香港都吸緊

拉雲一生咪無問題

智力接軌

培植港豬

拉勻一世
讀少一年書咪當repeater 沒事

最受影響嘅，竟然係64歲以上嘅老人家

唔通「懵塞廢老」現象，其實係歸咎於中國污染...

Surphur dioxide nitrogen dioxide 戴口罩都無用

Sulphur

唯有靠我拉番高香港平均智商

一個人可能真係除非專登check，如果唔係唔會feel到
但係當成個城市，甚至成個國家都一齊冇咗成年教育...

或者每年遞減
原來大部分支那人好似無讀過書咁係有原因，支共又贏

政治宣傳洗腦由慳返筆
用毒霧殺腦細胞就得

Wtf

抖音撚智商係咪會變負

好明顯錯

點止一年